其實唔係一句教育制度有問題就解決到件事

成日見到d自殺新聞下邊
個個都留言話教育制度囉
問下蔡若蓮
我地可唔可以諗得積極d？
無可否認個制度有問題
但逼切黎講
大家可唔可以主動關心下朋友
由其係d中學雞fd
定係考緊試既朋友
可以一件好少既事
小小既關心就可以救番一條人命
大家又肯唔肯做？

你po上嚟睇吓你做咗啲咩

弱智姐，壓大姐，樓主唔洗灰心喎，加油呀。

你關心有撚用咩
班家長先係最大主因 日鳩日同仔女講要入到大學
入唔到就生舊叉燒好過生你